我喺度宣佈，經過尋晚，連登同前線武勇永不割蓆！！

邊個質擬，唔該上去前線望下先，但我唔保証你見到黑狗可以全身而退
割嘅就係偽和理非！！